有冇人親眼目擊過popo拆鐵馬？你或者你朋友見過都可以

傳聞話索帶綁既鐵馬 一刀劈到底就好快拆到
狗狗都玩快閃 拆完就走
如果用紮鐵火線綁 佢地咪有排拆？

狗屋多數有正門同後門
封晒就唔怕有走狗

推

應該要轉用鐵線了，綁左地盤工都拆唔甩